新垣結衣（142）一直總是做保安 請多多指教

標題來源：

クリネックス® TVCM 「ふれるたび篇」60秒

Making：

2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

LM

第一

留名

真毒留名

偽毒

抄未啊你

留明

米羅留名

有理由懷疑負評佬係

Lm

白頭佬

侵

睇黎成個Post得我一個係真毒

真毒揮手

真毒

REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON

上堂留名

點解啲工永遠都係返9點咁早

好眼瞓

38 貴唔貴？

hi保安

結果琴晚3點幾先走
仲要例牌無的士肯過海

71x2 正評係俾標題，樓主不用反省。

早晨

的士狗
過海通常要用app call 的士先得

找數啦

幫稻葉巴集氣

佢今日考

大家好

追完post發現有囡囡同米羅巴講生日快樂

生日快樂 同囡囡玩得開心啲

好忙 睇完火箭又要睇勇士

天使

係post偷下圖先

等上堂留名

稻葉巴加油

個醫生一定勁過黑田好快做完兼好返

開會，開到個心飛左唔知去邊了

做咩想打柒我

因為我啱啱照完鏡

火龍巴係高級白領

759 27蚊

我鍾意頭髮呢個長度

早早晨

好眼訓呀媽呀

聽歌聽到幾點

到底屋企間759仲返唔返貨

兩點

其實真係好嘔心

得罪你咩

金融才俊

係 呢啲人真係死咗佢好過

對唔住囉，壓力大吖嘛

我係斟水個位呢咋
金融無我份

勤力D用洗面泡洗面

啲契弟肯定係洗完都冇用，唔死都冇用

科仔一定係青靚白淨

青靚白淨高大威猛
個形象出晒嚟

如果係就唔使係到叫春啦屌我

不開心就不開心
也別勉強的慰問

腥些最近玩到個心都創哂
上水都少左

有冇翻譯 廢柴睇唔明

肌肉靚仔

都係潛潛先

歌詞呀

無，學啲MK是但打啲歌詞出嚟，睇下咁可唔可以變偽毒

差d認唔出

渣ga

回頭當天的所愛是隻狗

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

仍然 比他食了龜

我load左唱咸歌邊個夠我勁

學吓野先，不過我呢啲想做偽毒都唔會做到，話我係偽毒真係難聽過粗口

識背大部分

這晚上 _水一味流

因為真係

這裡有沒有負責人...

笑醒左

咩歌黎 未聽過

屌 俾你地洗哂腦

心仔又笑我毒 成面油脂死毒撚

口德心

乜_野 我笑緊D歌詞
被害妄想?

google下就知

明明我學緊點做偽毒，咁都要俾咸歌騎劫。毒撚真係無人權

其實我真係覺得自己有啲被害妄想
成日ff比人笑

邊個笑你呀

矛盾只因深愛著你G嗎

真mk出沒！

佢尋晚點埋一堆MK歌

只知道是時候拿著鮮花
將心愛預留在盟誓之下

我再沒勇氣向你講舊時 沒有勇氣相愛另一次

原來首歌都係比比鳥作，同埋係有MV 㗎

哇屌

情憑誰來定錯對

你個白頭mk想點

點解你地番工咁得閒追post

寂寞路上爛__ __

扮工巴絲

是啡色的沖洗不去.......

我都想咁得閒

好掛住結衣BB

點解變左mkpost 連結衣post都要排擠毒撚

放緊lunch

撚伯根本就係80年代嘅MK

個標題

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

返多兩日做廢青

召喚科大巴
今日6周年喇

說好的3點起身...
點解想訓多d都唔得

呢個post越黎越mk
真毒又被排

以後有高地企

你地用電腦定手機睇，我部電腦會被坐後面既同事見到

後面無人坐

侵你搵個小學生代寫就想蒙混過骨？

負評咗你
請好好反省

找一次數就想有高地？你仲差幾次喎

吓？

見到都冇所謂 唔好俾人見到留緊名就ok

間房得我坐

吓 71呢

奧特加根本MK

經理 請唔請茶水廢青

左邊排字越縮越細

噪經理

坐房

Sorry經理

露絲經理

xx

請唔請打雜

個侵字唔錯，幾有性格

等我又扮MK下先

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣

身邊太多假人 垃圾mk

大家好！

負評咗

-7

我係新垣結衣！
我老公可愛巴有事離開一陣，我代佢管理account, 大家多多指教

早晨 留名

已經嚴重到呢個鐘數就開始病發

抱抱君

蜉蜉君

難怪長駐痴線佬排行榜第二 點發癲都追唔上

今日好漫長 仲未放lunch

頂多兩日

請唔請清潔

追返post

我隻手真係忍唔住負皮左

已經19個

坐房唔一定係經理
正如玩三國殺唔一定係毒撚

負皮ed

其實新垣結衣10年前同依家好似兩個人咁

全盛時期嘅懸念巴同可愛巴，邊個痴線啲

而家靜咗好多 但講嘢大膽S咗
感覺

但你無否認你係經理

結衣BB

有一樣野唔會錯
新垣結衣一定係樹多村光老婆

心仔話油頭一定係毒撚

另一痴線佬上水呃負皮

啱呀，十年前未做我老婆係百厭啲，而家做咗我老婆成熟咗囉

我10年前同而家都好似兩個人咁

其實個撚個都係架啦，龍哥咪玩啦

如果28歲仲好仲18歲咁就大撚鑊啦龍哥

點解一上水就要係咁派負評...

啱呀啱呀

其實火_龍幾個月前同依家好似兩個人咁

岩牙岩牙

回晒塘

懸念

落雨，天黑，最啱訓番個晏覺

想要負皮咪出聲囉

岩牙你_ _

矮過155都係小學生

甘ga

負皮
新垣結衣擺明係我老婆

啱呀

腥些自稱140

sorly囉

毒撚得罪你

又被害妄想???
我啱呀緊矮過155都係小學生喎

笑死me 抱巴同銀時

心姨討厭list:
玩三國殺
金絲眼鏡
油頭
唔識著衫
矮過155
待補充

利申中晒

潛水

矮過155係我黎架喎 噪仔笑緊我喎
又一個被害妄想

我覺得我都要潛潛 係咁比人屈

好似得侵有180高大靚仔有肌肉

你做乜係咁比人狙

阻住你地逼害心妹唔好意思

但我想問下，假設一樣咁多錢，你地會揀搭一次BUSINESS 去日本定搭兩次ECON去日本？

成班被害妄想 自嘲都要覺得我笑佢地

跟住出到黎原來個個都偽毒 個個都180靚仔有肌肉
公平咩

second for sure

ECON
BUSINESS留返長途先嘆

Business依d梗係入公司數啦
窮撚會搭econ
不過有一次去土耳其upgrade左去business

金絲眼鏡張jpg呢

180-10+drug=me

我都想有公司數

因為長途BUSINESS買唔起

燒埋我嗰疊做咩
又逼害真毒

金絲眼鏡. 咁毒撚戴圓框呢？

而家好危險

去日本唔需要business class啦

坐得幾個鐘 唔洗啦

去日本business冇用 自己買會覺得唔值

mk心

其實係D MILES 就到期要用

去2次好過啦

坐都純粹過下癮

依家MK笑粗口歌同笑自己矮都唔得架

我其實係驚無時間去第二次 老母又唔去旅行，想做孝子都唔得

個個偽毒扮晒野

去心靈相通啦你

又逼害我

我唔介意幫你去

毒撚搵結衣嘅機會都要呃走
不過係咪有得俾錢EXTEND？

去過好多個小圈子，個個偽毒都鐘意自認真毒

令我諗起穆叔

有頭髮邊個想做真毒

我都想脫毒，無從入手

新手留名

何解？

吓

agger
次次都係咁，出到黎個個又型又主動撩人講野
我就坐埋一邊玩手機

生得咁高都扮毒
笑死人咩

又係呢啲垃圾觀念

有個心括出去講嘢就得架啦

玩電話＋1

出到去玩手機 感覺好似唔理人咁
所以有聚會盡量都唔拎手機出黎

真毒係依種心態
你識條春

好多年前喺newsgroup識過一班otaku
約出黎打機聚會時比班otaku話我存在感真係好弱

透明感no.1既男人

好難想像同196巴講野個頭要抬幾高

我愛結衣

結衣愛我

想像下去戲院坐第一行嘅感覺

要用天文望遠鏡先見到個下巴

newsgroup
做曬人老豆啦

透明與否無相干啦

我同結衣結婚六週年
多謝巴打祝福

大傻仔厄介真人係點？
好似無乜依方面既資訊

終於有時間上黎啦

矮撚 真毒(唔同你地隨口up既真毒)

會唔會同班米9既fd買晒第一行既位佢
頂撚住晒後面

點解我直覺覺得華田已經唔係3字頭

咩黎

個仔應該有我咁大

96同拖街塞真係唔好去戲院睇戲

電咗髮
應該咁嘅樣

又樣衰，性格又毒囉屌，仲問

咁到底係咩真毒

唔清楚華田係邊個時期,我就估應該係前過56K

好仆街

諗多左

只可以講用過us robotic上網

正常身高，油頭，內向，成面瘡、火星坑，唔識講野

即係我

中曬

大傻仔 厄介

癡線一開始就打大佬

你屋企係咪重有存活時間長過呢度唔少巴打嘅modem或者PDA

NETWORK行得好前,反則MOON轉去LCD後就大倒退

去電髮點知電錯左負離子

Sunwoongitji hai ngo loupor

我電到好撚攣呀

你不嬲攣㗎啦gaylo

jm9

油頭

有部palm pilot, modem晨早dum哂啦

差一個就中哂
好彩姐

140應該唔算正常

呢D特徵都只係一個平常人

幾乎中晒

出櫃

完全中哂

屌你咁高都正常
係咪撩交打

收皮啦180都叫正常身高

今次我又撐科大巴喎，180 唔叫正常身高叫咩？

個PO突然好臭寸，潛陣等回復

啱呀 我笑自己矮都比人串

香港男性平均身高171cm 正負10都正常身高啦嘩？

我一出聲都俾人話我大傻仔

我地就唔正常啦

一米九六巴笑我矮過香港平均身高

屌自己高都唔俾

我個句好中性喎

Love & Pace

痴撚線

佢係講緊個range喎 你咪姐係正常囉

高佬圍爐 偽撚們快啲出嚟啦

又自己講心入面嗰句出嚟

矮撚被人欺

矮都仲要比高撚笑

高佬又圍爐

明明高佬而家俾你地欺緊

邊句有笑？好似永遠都係矮撚拎住矮嚟扮受害者，然後高佬就被逼食死貓

矮撚們

話左高係原罪

根本就同偽毒扮毒撚，然後毒撚受晒一樣

而家我火力全開呀

應該得我support

得169
我都係過返隔離

169都叫矮？

本身已經係毒撚格 就偏偏因為生得高仲要俾人狙多一樣野 仲難受

169邊到矮？

一齊，過去矮撚圍爐

屌 唔識拆，你班友咩事

仲近平均過我

我都唔知

矮過175都係矮撚
個人理想高度175

想問好耐，點解佢地要自己食自己

獨生想要兄弟姊妹，有兄弟姊妹想獨生

為左一D改變唔到既事發牢騷

矮過結衣

可再生食物

完全正確 所以我都係做野潛水算

Pudding

咪咁啦你地

本身已經高 仲話好慘 就好似d女有d cup 話好重好辛苦咁

巴打你呢句得罪好多人
我覺得even一六幾都唔算矮，you face your fate

new man or new name

pudding pudding

搭車有小童優惠

唔係話高佬一定型棍，但你睇下結衣新果個Kose cm企佢隔離果條友咩身高然後想像下如果企佢隔離個條友係矮撚個晝面會變成點你就明矮仔嘅慘況

矮撚here

汝非魚 安知魚之樂？

你又明唔明矮撚睇live企後排既感受咩

he always lm

你生得矮咁你咪同你老豆老母講囉，逼害高佬做乜鳩。而家我想生得高㗎咩

死喇冇乜見過咁㗎
sorry 巴打

解決食物短缺問題就靠pudding

無人迫害你，大家唔好再咁講野啦好嘛

人唔係一出世就咁高，人人都矮過但唔係人人都咁高過

利申對身高持中性態度 講到尾咪又係睇樣

俾你搞到想食布甸添

每個人都會對自己有好多不滿 要講我相信可以講到2046

心巴你係咪每日都會睇

好似特別鍾意下

Pudding pudding

比你睇穿左tim
自從果晚我就日日睇幾次

金仔: Pudding Pudding~~~

stop啦
over咗啦

我同bb一齊行街嘅效果

cls

Cls

笑到喊

根本就係隔離飯香 大家永遠唔知對方既難處啫

180係完美身高 啱啱好襯得起結衣

我都覺 呢樣真

大家都係"嗔"下9up下姐，你羨慕我時我羡慕你，其實大家都各有自己面對嘅難處嘅…
諗起風間係車上自白，平匡扮醉果段

我係今仔

紅字咁大隻做咩

希望大家條命生得唔好唔好逼害我
我同bb一齊左都命運既安排

又FF我老婆

樹妹唔好再FF啦

負皮

好治療

大家話我唔夠痴線太正常
我就痴線比大家睇

★新垣結衣 恋人と破局寸前の
元カレ・三浦春馬を“逆略奪"か

有人講我bb壞話

第2行擺位唔平均

強迫症

其實高佬有高佬既難處我地唔明啫
嘗試了解對方既難處

正常發揮咋喎你

好銀眼

唔明

最慘係你又痴唔晒 唔嗲唔吊

講到好想食pudding

琴晚食完

死啦
好唔慣心姨咁有口徳

換左人

我淨係針對你

.

陣間去買

邊隻好食

GIGA PUDDING

潛水溫一溫書追吓啲進度先

如果香港有我都想試下成桶咁食

有無翻譯？

得175

得米九

召喚你的名字巴打

好耐無見佢

我都唔係好明 結衣同三浦春馬有咩關係

波台巴都係 久唔久係車區見到

邊到有好味嘅布甸買

大概係
「★新垣結衣 (同戀人分手)
(前男友)・(白頭佬) “逆略奪"か <- 唔識譯
日文資歷尚淺盡力譯左出來
不過結衣BB仲同白頭佬有咩關係

白頭佬唔係有女友啦咩

想知+1

你班友撩起咗我嘅食慾又唔覆，好不負責任

我都唔知 去吉之島睇下有無先

可以唔好再講布甸嗎？

好想食呀！！

我睇日本youtuber既街頭訪問 發現好多日本女仔都係話鐘意男仔手腕既血管 另一樣多既就係深既鎖骨

就係有女朋友所以逆略奪？

週刊實話細格新聞 唔知係咪回帶
如果而家發生一定唔止咁細格
連萬字封面都冇上

去日本嗰陣影
算係集郵

吹水多

微絲血管應該冇人鍾意

無買？

我隨時進化

meiji好似同香港差唔多價錢 係蕉碌茶平好多

遇怪魔可即刻變大個

讓我奮鬥到廿六世紀

留名（第一頁）

ip都唔洗check

一陣個店員原來係垃圾絲

收工返緊屋企
想問今晚開唔開直播

播戀空一小時丫嘛

唉

筆仔尋晚話開

hi

有無痴線佬share 高質結衣手機wallpaper

做乜

剩係買咗支16茶

thanks

你用緊呢張？

冇用結衣做wallpaper噃

用緊呢張

等緊稻葉巴上水

之前隻ROYCE 朱古力布甸好味，但而家無再返貨

window movie maker好難用
放個音樂上去又唔知點解無左最尾個段
deadline啦屌

稻葉巴

window movie maker好難用
放個音樂上去又唔知點解無左最尾個段
deadline啦屌

sor手快快禁錯圖

你咩意思？

gif又幾好玩

ready to be bined

佢應該聽日先上水 好似今晚做

最近發現自己有增肥既跡象 多謝結衣日日餵飽我

你大鑊啦

啊屌你

做乜撚野我放個25秒既聲上去佢得番17秒

腥些偷拍唔岩架

仲做緊pj
希望有得走啦

又有

點算 有冇神可以拜下

binc大軍準備殺入 我地都係靜靜地食pudding

得番兩個鐘
有無咩software可以放段聲係條片度

乜搞啲咁既野啊腥些

我尋晚做到9點幾先走

拖落去唔係辦法喇 7仔經理已經問我考試未 一定想chok我幾時返工

唔識 幫你推

[認真mode]有無人幫到腥些

直接屌柒佢同佢講唔番啦
你番保安馬會都好過番7仔啦
女仔做reception/炒散都好搵啦

幫唔到呀 就上堂

ffmpeg?

我解決左了
播住聲同片用screen recorder就算了

下星期second in 又要做assessment 唔知今次考乜

加油腥些

我都趕緊份assignment

收工

send黎幫你整？

應該好少野 冇事既

收工 刷一刷存在感

恭喜

完全温唔到書
又睇左成日結衣

仲有邊科 溫完先睇啦

你愛唔愛結衣bb?

腥些點解可以企咁近個女仔

變態佬囉得未

bio 冇心機温 讀極都唔記得咁

我一行近就會走
腥些個位似係個d男仔要護住個女仔個d 喎

如果唔愛 我就唔係呢個post啦

愛就溫書啦 因為

唯一諗到嘅解釋係偽毒

腥些偽毒？

我女仔黎

一樣啦

自拍

zoom近得唔得啊

無理由無人檔住架
解釋姐係

７月期の月２１ドラマ・コードブルー-ドクターヘリ緊急救命-Ｓｅａｓｏｎ３の初回は7/17（月・祝）３０分拡大スペシャル

7月21號上cb3?

code blue 7月17開播
第一集延長30分鐘

30分鐘咁多

應該17星期一

I am Ready

米羅巴今日同絲打玩得開唔開心？

迫不及待好想見白石了

有排

其實都係三個月

長髮bb

啱啱收工 同屋企人食飯 無囡

求bb長髮

佢個角色我估唔敢咁短掛,要有專業人士FEEL

今日子真係好撚正呀

好可愛

好耐冇吹奏今日子了

短髮唔專業咩

more
好想知結衣飲完酒會跳咩舞

腥些搞唔搞得掂？同埋張相係咩事

down完BD

食飽飯 繼續對住本書發呆

加油

稻葉巴 很想去捕捉他

腥些影相個高度
大家可以推測下腥些幾高

個女仔自拍㗎 有反光 好似用iphone6

來回地獄又折反人間

頭頁係咪要加返21/10上映

Btw 而家就book定10月機票酒店係咪平啲

6點幾醒咗,之後開心咗一陣,痛到仆街,之後冷靜返

依家睇緊爆漫

休息多啲 無事就好

休息多啲唔好唔瞓覺啊

飲醉嘅結衣

歡迎返黎

有無事

邊張相?

差唔多月5頁前佢up錯圖

點解腥些會擺左張相上黎
唔係講緊片同聲嘅問題咩

啱啱醒嘅時候個喉嚨乾到裂開咁滯
between,我遲啲又可以同樹巴/華田挑戰收工時間

香港冇咩？

究竟腥些係偽毒定偷拍狂

食女

我仲係有啲暈暈地,個人鳩下鳩下咁

歡迎返黎地獄

訓多d啦

呢個post好多偽毒

我仲會抖返個幾禮拜先返工,到時再咁chur返應該就再爆多次

又捕獲一個偽毒

捱過左smile頭兩集感覺終於好返d

不嬲都鳩下鳩下

腥些果張似係女仔自拍自己頭髮既相?

對此表示遺憾

,睇咗飛翔未啊

真係好多

睇左頭兩集 同時睇緊爆漫

我都覺得係

屌出份咁難嘅卷做乜鳩
明明科野用嚟claim 再培訓

自拍黎既
後面黑玻璃見到手指頭同電話mon
samsung

搏命搏到入廠就唔抵啊稻葉巴

曬命扮up錯

有得抖就差多陣電先開工啦

搏咗10年而家先有事都算係咁,之前嗰排想儲多啲錢所以再去盡啲,點知咁易就收檔

很想要seed

摩擦力

點解日本可以咁正 好想再去

我都好想去
原本plan左暑假 冇伴 日圓又狂升
睇黎都要放棄

Anyone proclub?

侵
仲未唱yen呀

不過未咁快得 未食飯

仲以為關我咩事
原來講得美侵

無伴獨遊都好好玩
其實都唔知差好多姐 可能我窮遊唱唔多

順便屌下你
侵

仲可以去朝聖

那有錢

喂聽講你食女啵

有冇人自從認識左Gakki後真係冇遊過

及膝襪

你試過獨遊？唱幾多港幣？想試一次北海道

welcome back

有女就夠

今朝先遊完

本身都冇乜遊

欣賞你坦率

你睇下你個usef name 先啦

絕~~~~~對領域

點解侵射導彈會令日元升值?

誠實是美德

屌啲中學女同學姣我啫我追求白石bb咁高尚嘅女仔

有女姣

風見type

有d淆
平時做乜都一個人
出去玩想有人陪下

避險，日圓同黃金係避險天堂，但金仔炸日本咪......

公平咩

字幕都係日文？

獨遊九州 用左8000$
北海道我都想去啊 下年睇下去唔去到

聽聞係咪有pro club

d偽毒浮哂上水

Gakki會批准我哋遊的

好想睇下巴打係咩樣

不過我食緊飯 九點半度？三叔巴喺唔係度

其實唔係好明點解打仗美金會跌
打仗D人唔係反而會驚貨幣崩潰而增持美金咩

真毒表示打機入面都無女(FFXV全男角)

慣左每日沖涼嘅時候遊，戒唔到

原來大家都有遊

好傷元氣喎巴打

蜉蝣考dse仲遊?

係既話我沖涼先

咁好精力

壓力大果時先會遊一遊發洩

不過冇事嘅,到做嘢或者心忙起上嚟就唔會想遊

咁黑嘅

吓大家唔係每日嘅咩

我一陣都要

2~3日
Btw end topic ok?

笑到我

奸爸爹

見證新代名詞出現

你兩個都要加油

比咩賽

以為稻葉巴做完？
拖巴又做咩？

明明你自己成日求番號

遊咗嘅話其實好明顯個人會虛好多,如果連踩兩日加埋遊應該會暈低

壓力大真係會遊,個期好似隔日一次

都係，試過遊完去練跑 辛苦到我

打仗嘅話就投入大量金錢入戰爭，但邊度嚟？咪政府印出嚟，咁嘅話美元存在債務風險，所以巿場上會驚美元貶值，會轉為日圓/瑞士法郎

屌你啊,你仲係到嘅?
竟然冇猝死?

見到要打人生中最大已經笑左

我估因爲美國打仗既話會影響美國個經濟 當個uncertainty大既時候啲人會驚美國出事 佢都會奶野 所以就攞啲錢去避險

利申9up

D情緒抑壓住 真係唔遊都唔得

有冇對住bb遊先

點解我會諗唔到 屌想死

合理

咁多人未戒 遊唔係幾好

嗰日熱完身剩係練跳 算係咁

讀econ?

bb喺我隔離點對佢遊

已戒 有壓力已經轉左睇結衣

後生真係好精力

點解要係日元
港元OK

[戒丁WHATSAPP群已開] 腎的功能（5）

唔得 港元=美元

神父

但遊完之後都係咁,所以不停Loop

異教徒真係好撚正

掛左勾

某engine

做咩成班係度遊

咁點解係日元

講得咁難聽 邊有喺度遊

蜉蝣仔係咪DSE壓力大

好多偽教徒

咁你點解壓力咁大

聖育強中學

美元跌 咁掛勾既港元跌
好自然其他貨幣就會相對地升值

冇成班 得幾個姐
到今時今日都仲要遊

其實有時唔係真係想遊 不過沖涼嗰陣慣左改唔到

獨立於美歐，經濟建設雄厚，本身外債少

華deeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

之前就畢業唔知搵咩做

你真係上左癮

筆返緊去未

終於見到華DEE同稻葉巴相遇一刻

我都想 白石type好難搵

吓 咁多人仲成日遊

戒左佢啦 無益架

睇多啲結衣 淨化下個腦啦

對 您是

係街諗緊買咩外賣
遲5min

你死心去食女把啦 佢已經喺我隔離

幫你揀，有咩選擇

點解要

唔知點解個腦load出無間道朝偉同華DEE係天台嘅畫面

遊得多 嘥氣力
消耗一定要補充
成個撚樣點搵食
你地諗下啦
咿咦 咪講笑

華仔不如你轉行啦

頭先結衣同我講話下個禮拜一齊返屋企,我話好啊,
跟住佢話咁結埋婚啦,跟住先我就唔好意思咁接受咗

千祈唔好習慣日日咁遊呀!!!!!咁樣係惡性循環黎
得閒可以睇下蕭別離d戒色文

日日黎真係睇身體呀⋯⋯
仲有巴打想像力咁豐富？

唔好刺激 Fantasy 巴呀！

原來一日一J係真有其事

做棟篤笑可能搵得多啲

我唔係痴線佬喎

放工

而家開機

遊完？

選擇困難症
仲未買到

未有得走

沖完涼

制服

Btw我覺得lh2sp個髮型冇咁好睇

都話幫你揀

原來打緊

我都係啱啱見到

買完

留名

我愛結衣結衣愛我

其實我都有ps4 fifa不過無買psn好耐

係漫畫人睇到有掟試今日子漫畫
等出哂先睇都好

第一集個劇情都唔一樣 破案都唔一樣

睇小說

[img]
[/img]

呢輯真係
平時見水著都無野,但呢輯若隱若現,見到個肚臍仔真係

買啦一齊打

邊度會有？

漫畫好似已經出晒啦
btw 睇小說

我PSN好似有兩三年

[/quote]

[/quote]
好想不停咁 ，瘋狂咁
腳，肚臍仔，黑色水著

假髮嚟

買啦

好想不停咁 ，瘋狂咁
腳，肚臍仔，黑色水著[/quote]

3張相就引到你地

Nvm

我傳得咁靚

好想不停咁 ，瘋狂咁
腳，肚臍仔，黑色水著[/quote]
抄十戒啊

屌

變個

我界人紅牌

大家可以睇定先call波，唔使成日call

佢梗係想你番 咪鬼理佢啦

你地打到幾點

有時真係要狠心啲 企硬唔返就唔返

爭3分攞D9杯,依家輸緊一比零

我應該打到曼聯波

唔好返啦,屌9佢啦

遊巴

對唔住 畀得咁靚

我紅牌啊

支持集氣

我11點左右可能得閒

點睇,
between我要訓了

處理完大事? 早啲抖

我開囉 尋日話用空飛做標題 結果呢
俾人無視咗啊 提都冇人提過 咁好咩

日本人會唔會參考gakki個樣整容
姐係好似中國人抄范冰冰丶Angelababy 咁

有人提過架 侵突襲嘛 後尾咪傾好左143 for 稻葉巴

其實應該幾難整, 整極都唔會似
因為我老婆係特殊既存在

整完成面膠 點笑都唔似喇

參考米雪個樣可能會容易啲

sor 開錯post

遊巴一係唔入一係入四球

多謝你地畀靚波

我俾嘅就唔入

這就是民意 你哋以後鍾意點就點啦 唔駛理我 我都唔想理

果球畀得好靚 入zip時間都靚 可惜

不要這樣啦 很小事

支持空飛標題

唔好置上心啦 現實裡頭重有好多野要你煩架

垃圾 我記得架

回來了
咁大個仔都未試過上大場面

垃圾絲我記得架

好奇係咩比賽

Logan

做咩？打緊proclub?

係啊john？

我要熄機
大家好波

me黎接力

好啊

幾比幾

拖巴

好正 仲回味緊大四喜

我都j緊自己嗰球

獨佔結衣

亞視買左有線

唔係驚比人捉咩 稻葉巴

驚都要用,如果唔係成個禮拜點過

吓！？

咁又係 但好痛就唔好勉強

回魂

其實我怕又俾佢地打懵仔針

比人反追

邱德根個仔

無得拒絕 訓到人都傻

希望佢真係搞得掂

見到你地輸波

其實有唔少機會 差啲

唔係 係一路咬住 但追唔平

吓?

下個po開返咪得

好想打

Tjis ppst weli slow

訓前一留

達囝瘋狂卡

明明訓咗咁耐,已經眼訓了,fuck

應該有排卡

唔好睇少收工mode

一次過休息晒咁多以黎少訓左嘅時間

卡到2046

今日有冇筆仔抱抱直播?

笑死

梗係有
睇空飛

筆仔播緊歌

唔敢睇 驚發惡夢

睇佢卡到唔驚 一個畫面睇廿次

屈門個度真係

我打得好差

me 好撚廢，sor

可以差多啲

屈門個到係咁嗌

係我等極都唔傳

頭先打老豆差D可收工

瞓多啲啦好心你

唔好放棄

我係咪冇等到2位巴打

收工MODE

To稻葉巴聯合集氣而設
空飛標題建議1

標題2

標題3

唔記得有冇用過

有兩個我舊club啲人

斷腳 我屌

你地load唔load到入去

標題2

3

EA

等好耐

達哥

執腳係咩玩法, 乜bio harzard咁on9

仲未爆
恭喜稻葉巴

3個

笑死我

咁就3啦 等新post

收唔到

稻葉巴suggest過1第3張喎

1001